屌你老母葵盛有人派戇鳩野

喺信箱收到呢張野

叫條友排一排版先啦

仆你個臭街721啲嘢一句都冇講
睇TVB睇到上撚晒腦

對家民宣組一樣做緊野

而且有錢收

收一派十

用長輩圖反擊

元朗之後，係咪要去荃葵？

邏輯都唔通既

我地有邊個唔想安安定定？

有邊個想日日講政治野？

而家就係為左真正既安定去抗爭呀

份野睇黎唔係寄黎，係直接派入信箱
要問屋邨管理處係咪可以咁做？
如果可以，相信大家既一樣可以咁做，我地既文宣只會更靚；
如果管理處話唔得，就要佢解釋點解人地可以？

共產黨打到來

乘勢唱紅打黑，
叫班老野星期六去迎接解放軍

PUSH

唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

我等陣去問
佢話可以嘅話
即刻做嘢

睇字體就知濕鳩

仲未行到去問
係我網上搵到呢份嘢

好似話要申請

附近嘅建造學院好多深藍友

巴打加油！

問過啦
佢話可以係可以
但係要寫聲明書過去問佢
睇個樣都知佢一定唔畀
如果直接落樓下公園派傳單會唔會好啲

老實講我都唔識程序
但估計派傳單一樣要申請
而且危險度大增...